一家去玩 個肚痛

老細請食飯 個肚痛

李萬山

痾嘔不適 點樣算

點撚算

哦

唔怕～

釣魚牌 釣魚牌
李萬山整腸丸

有聲post

一個人唱哂好好玩咩？

你可以唱第首的

你都唔開心嗎

好攰呀

香港製做 老字號 靠曬你啦

如果想開心 為甚麼不叫雞

諗起聽日返工就精神為之一振

生簡錨ready!

陳一典kai身 讓甚麼都發生

挑 原來個po係你開 早知唔覆

我幾時得罪你

元氣

Come on

答咗你你又唔re